\chapter{Glosario de acrónimos}
\label{chap:glosario-acronimos}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Lista de siglas, abreviaturas, acrónimos, etc. utilizados          %
%           en el documento, junto con sus respectivos significados.           %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{description}
 \item [ERLANG/OTP] \emph{Erlang Open Telecom Platform}.
 \item [GPL] \emph{General Public License}.
 \item [PBT] \emph{Property-Based Testing}.
 \item [PNG] \emph{Portable Network Graphics}.
 \item [SETI] \emph{Search for Extraterrestrial Intelligence}.
 \item [SVG] \emph{Scalable Vector Graphics}.
 \item [UML] \emph{Unified Modeling Language}.
 \item [XML] \emph{eXtensible Markup Language}.
 \item [XP] \emph{eXtreme Programming}.
\end{description}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
